啱啱見到個南亞人對住隻狗舉中指

其實好多南亞人都係同我地同一陣線
好多以前落黎嘅呀差同尼泊爾人
都係好有良知 識講廣東話
係正宗嘅香港人
唔好因為假難民去反人地成個民族
唔係話唔搞得假難民
但你點撚樣分假難民定南亞裔香港人
到時屌撚錯人又少咗班同路人
依家大敵當前
係搞都搞撚咗個政府 藍絲 同班大陸人先

假難民都好過新移民
起碼佢地同下一代會想融入香港社會

南亞人今次事件表現，可稱為兄弟

同你老母
而家唔屌班蝻亞狗我理解
但可唔可以唔好稱兄道弟 話佢哋係真正香港人呀
好嘔心吖

岩呀

我有話過唔清算佢地？